[掉哪媽]袁崇煥講野會咁司文？😑

🤣🤣🤣

本身進士出身，打仗先講粗口

廣東佬